（anyone but trump)民調：近6成支持者揀拜登 只因不是特朗普

皮尤研究中心（Pew Research Center）於上月27日至本月2日，對美國2,028名選民進行訪問。結果顯示，拜登（Joe Biden）的支持率達53%，而特朗普（Donald Trump）的支持率為45%，拜登領先特朗普約8個百分點。
民調顯示，有56%支持拜登的選民表示，會支持拜登只是因為對方「不是特朗普」（he’s not Trump），屬拜登支持者的主要考慮因素。其次有19%支持者是考慮拜登的領導才能及政績（leadership/performance），有13%支持者是考慮拜登的性格及氣質（personality and temperament）。

至於支持特朗普的選民，有23%的人表示特朗普的領導才能和政績為主因，23%的人表示特朗普的政策立場為主因，只有19％的人指支持特朗普是因「他不是拜登」（he’s not Biden）。

拜登競選顧問的諮詢合伙人羅森（Hilary Rosen）接受政治新聞網站Politico訪問，指拜登的競選策略是避免頻繁舉行記者會或競選活動。羅森指出，拜登保持低調的目的，是希望讓「特朗普打倒自己」（Trump run against Trump），從而提高拜登的勝算。

左膠當道,拜燈贏硬

anyone but trump

我不嬲都嘩講，全世界最大嘅敵人唔係俄佬，更加唔係共產黨呢啲獨裁者，而係啲on9左膠

即係如果共和揾第二個選嬴既機會可能大左

如果我係侵，暗中派人推高較早前宣布參選的黑人饒舌歌手Kanye West,再搵個女名星同佢搭檔, 足夠削弱拜登啲票

如果我係侵 搵人暗殺拜登再屈落中共到 即贏添

係咪時候應該要開展對抗左膠意識形態既文宣戰爭？
我驚就黎無機會打

如果我係侵 我會上連登問鍵盤戰士

無用架, ABT

浸係幾乞人憎

TDS 末期

無得打, 美國後生果D幾乎都係左膠

都係睇florida ohio 同賓州搖擺去邊 先知勝負
你問加州麻省個d大州 緊係六成投biden

拜登競選顧問的諮詢合伙人羅森（Hilary Rosen）接受政治新聞網站Politico訪問，指拜登的競選策略是避免頻繁舉行記者會或競選活動。羅森指出，拜登保持低調的目的，是希望讓「特朗普打倒自己」（Trump run against Trump），從而提高拜登的勝算。

basement joe無人睇住 野都唔識講就真
隨時又爆多兩句you ain't black

加州真係唔死都唔撚用
支畜又多

Anyone but trump係幾有威脅
左膠咁多個月黎都大力宣傳呢樣野
侵團隊要盡量利用
Bernie or bust𠝹progressive票
Biden同harris以前衰野𠝹progressive票
Biden 性侵allegation𠝹女權票
Pedo𠝹普通人票
令左膠覺得兩舊都係屎含唔落先有機

已封鎖會員 ⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻

所以加州山火唔抵可憐
最好燒晒比華利山堆荷里活巨星d屋

同性戀平權已過氣
CHINA JOE上台
十一哥高興
戀童平權合法化不是夢

比bernie做咪幾好

所以我一直都話侵輸撚硬，係得兒登仔會覺得侵有機會連任
拜登is coming

trump最大敵人是自己，要想下方法拉5-10%中間選民，咪再成日9 up

呢個幾明顯老吹.
侵侵在美國民情, 感覺D人無咩反感或喜好.

你話呢個係中共民意可能會信!!

成班on9

A liberal pedo!
A liberal war criminal!
A liberal rapist!
A liberal racist/segregationist!
Let’s fucking gooooooooo!

得罪好多既得利益者
佢d政策長遠計對美國人來講有好處

btw佢有時講野同社交媒體回覆太痴線
正經既人對佢無咩好感

肥仔奧 / Marco Rubio / Ted Cruz
應該會比較好

china joe: YLM
又亂多幾年

仲有伊利諾州 (奧巴馬地頭) 同紐約州
All in China Joe

敗登奶共奶到
Trump講得啱，佢落選的話，美國人以後要學殘體中文

拜登一定大勝

等睇美利堅人民共和國成立

應該搵人暗殺自己失敗 再屈落joejoe同中共

左膠：我唔係要拜登贏 我係要特朗普輸

個個po都見到你po廣告 做乜鳩

另外香港人要諗計點樣生存

anyone but xxx同ombd一樣，講親都會出事

党又win了

等滅國啦美國豬
垃圾左膠white trash

等滅國啦美國豬

53%叫近6成？？
咁45%點解唔係叫近5成

成班中国人

啲美國片同劇
成日都左膠上腦
好難頂

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

到時美國俾中共入侵就自己抵死
垃圾左膠

有無最新德州民調

前排德州民調係China joe 領先

佢地連譚德菜都照撐
因為trump屌譚德菜
Only

票，將ABT既票分散

連登仔唔好幫倒忙已經謝天謝地。

左膠算唔算係終極私怨撚同自私撚

係党同中共人稱霸全球
等世界末日吧

上個月就係
反cup左6趴喇

台灣GG，中共迅雷不及入侵台灣後，個癡呆阿伯一定俾唔到反應，之後叫中國履行台灣一國二制

你睇多次。佢話支持拜登入面有6成係ABT. 唔係6成支持拜登。

我係侵就叫班blm Antifa再玩大啲
周圍掠奪私有財產
打土豪分田地
睇吓Biden 仲咁唔敢撐

唔係囉
我啲西人朋友全部都唔Like trump
識個cbc早兩個月已經話要投Biden
就係因為anyone but trump

呢半年又肺炎又暴動咁多野
都係得個 D+8 其實完全唔樂觀

唔好歪曲事實

美國民主黨選另一個出黎啦
拜登勝出 只會令中國極權更加強大

TRUMP 輸 = 香港輸
要自殺了

個 d 唔係左膠係共狗

你行一轉大學先講

民主黨拉習明澤出黎選呀嘛
anyone but trump又可以奶共又係少數族裔又係女人
仲可以順便同支那二合一添

美國左膠當道

得二千幾日受訪真係夠代表性？

得一間FOX係右派,由報紙電視電台全撚部都係左派你想佢地唔憎TRUMP都難,連網台都比YOUTUBE幫手打壓

等滅國

要做文宣恢復奴隸制及種族隔離

有13%支持者是考慮拜登的性格及氣質（personality and temperament）。

老人痴呆都算係一種氣質？
之前Why why why why why個段訪問片都夠柒
最近記者訪問佢問佢有冇做test
又發脾氣跟著噏個簡單嘅字讀三四次都讀唔到
中曬腦退化前期徵狀都幾有性格同氣質

你地分析真係獨到，左膠原來勁到可以搞死侵，美國人邊有你地諗到咁左
人地投票比邊個，首要考慮係本土事項
得罪講句，侵侵處理疫情真係搞到一獲粥咁依家佢要靠疫苗返生

確定Gina話

俄仔有疫苗 要通俄

香港都玩撚完埋

我諗起當年克林頓句名句

陳水扁用過啦

咁算唔算係兩黨輪替 人民當災？

學定大陸話啦

唔知hitler同trump佢哋反侵撚會點揀

好彩你唔係侵

我都係
問佢哋點解又講唔出

美國除左肺炎搞到一鑊粥之外，trump其實樣樣都做得好
黑人玩BLM係長年累月積落黎，邊個上台都無用
可能真係要放棄民主黨州，比民主黨班人玩飽佢，等佢地自食其果先會明……

學侵侵話齋學定普通話啦屌你老母美國豬
點極都唔撚醒

聯署支持封殺微信同TikTok

老實講 真係比中國食左美國
我地既地位 會比黑人白人仲高

理論上無損失 不過要做一世傀儡 但全世界人陪葬咁解

其實唔關事
依家啲人揀Biden係因為搏賀錦麗上位

依家係侵vs賀錦麗

煲大賀錦麗d衰野
而家左膠吹風要無視佢d衰野死攬
攻擊呢樣就得

如果侵好似你咁ON9輸撚硬

佢地大腦簡單得濟，淨係識認人唔識分析

左唔係問題，左膠先係問題

得含侵狗當佢係寶
全球唾棄侵

但係人民自己選擇嘅，最多都係抵死咁解

大豆侵

twitter有人話會揀hitler

過幾個月佢輸左你就會話怪錯熨斗哥

饒舌歌手

同香港含淚投票民主黨一樣

根本kamala就一身屎

連登大把井底蛙 唔知局勢

仲有tiktok洗腦

除左
死咁西多人 點除

黃種男人地位低過黑人

拉近左好多

反trump係潮流

咪撚ON9啦
比中國食埋美國
支共會比有反抗思想嘅香港人存在?
你係咪想實名上網 食二手飯 係咪上鬼國囉

左膠真係好撚on9 死撚哂佢啦

真 想睇到佢地比支共車入集中營

侵民望其實算穩定左 冇再係咁趺
anyone but trump係咪想像中咁大威力
我諗要選個日先知 而家D民調真係太唔作準

美國d選情風向日日都唔同

真係要去到最後兩個星期先分到

唔好忘記侵侵仲有沉默大多數
民調睇下就算
特別係搖擺洲民調唔洗太認真

應該車走連登仔先

唔好忘記後生仔今年會出黎投票

後生幾乎係左膠

又話拉近左

行選舉人票制侵未必會輸

好易姐，我哋搵埋蕭生一齊幫拜登打氣咪得

我哋點會夠CNN Vice 佢哋打

香港人要幫手

如果10月開學再大爆發
侵死梗
呢個係最大賭博

有冇機會同所羅門提下要小心開學

美國真係要選舉改革
惡性黨爭太嚴重
rank voting啦好嗎

你自己代入美國人o既心態去諗下.
你而家o既講法同香港民主黨o既大中華膠係冇分別.

香港民主黨就話: 唔使理香港o既, 要關心中國民主狀況.
你班人就話: 世界和平重要好多呀, 使咩理美國本土o既狀況.

係, 共和黨對外(中國)係強硬好多, 但因為trump為首o既集團, 上下其手搞到美國內政好差, 呢樣野就係美國人不滿o既原因. 呢個唔止係左膠o既問題, 唔好乜都話左膠
lincoln project係咪又係左膠呀?

Trump能夠當選本身就証明投票係非純理性行

到時就會瀨侵侵領導無方 平唔到暴亂
根本左膠唔係理性睇野

燒山好似之前講過拜登會贏

開學已經爆發感染啦

民主黨左膠自已夠成日叫搞俄國

冇撚錯 就算成功流亡都要搵食

其實都仲算多

TRUMP 係國內=HK 777 / 狗官 咁克人(左膠)憎

言論惹火, 強橫,DISC 性格分析中, 屬 Dominance（支配性)

美國支持佢既人=HK藍屍/中立撚. 係CBB, ABC, BBC等留言撐侵既, 都支持POLICE執法, 總之破壞社會既運動就屌

美國D靚仔靚妹有部份都係昂九九，你睇吓響街頭訪問個D tiktok友就知

民主就係咁
左膠係大多數都要認命

wtf真係有

鄧小平除左六四其他都做得好好

foreign policy從來都唔夠domestic affairs影響到民情
除非有牽涉到戰爭要美國人賠條命出嚟

所以要侵贏
不如寄望佢搞得掂疫情同經濟
好過blame選民呢樣果樣

我哋又唔係維族，
移民咗去英國美國台灣，最多咪當你華人
你又講普通話嘅話基本上唔會知你係香港人

其實美國俾唔俾中國食得到，決定權真係唔係我哋手上
始終有一班戇撚鳩鳩嘅左交美國人，係主流民意
我都好憎中國，但係如果真係變成咁，只能講大家都係抵撚死

外國嗰邊唔洗諗
守住自己地方先
左膠文化其實都會輸出比亞洲地區
雖然東亞文化個底本身唔會全然接受呢d野
香港同台灣嘅’左膠’雖然context上未面同外國下下一樣
(面對嘅社會政治情況有唔一樣嘅地方)
但底層嘅意識形態其實有相似嘅元素

盲反撚

其實美國有部份州份係有童婚呢樣嘢

雖然好想侵贏
但其實真係輸緊
好簡單一個道理
好似香港咁，無錯武肺係魔共搞出黎
但有幾多人會滿意柒婆抗疫措施
藍屍都頂佢唔順啦
有得揀真係全港黃藍綠一齊拍佢走
所以美國同理
有幾多美國人真係關心對華政策？
佢地只想換走而家呢個抗疫不力既總統
（佢地都知隻病毒係中國傳黎，搞到咁同譚得塞好大關係，但佢地需要有個人真正為呢件事負責，果個就係現任總統）

連登仔都只係中意聽自己想聽到嘅嘢
2016侵嘅票源都係支持佢美國優先多過支持佢外交政策

之前夠係話希拉莉領先啦,啲民調邊個會信.

講外交幾多個夠當年老布殊任內威水

就係講domestic嘅野上面左膠都有問題
唔好忘記上年6月前連登一直有討論美國嘅兩黨政治
唔係忽然政治因為香港抗爭而將香港同美國比
連登仔對嗰d問題嘅批評你可以自己搵黎睇下
共和黨同保守派有衰嘅地方我認同(e.g 利益問題都唔少/有d位太大政府)
事實上連登仔睇外國政治喺投票揀總統同睇兩黨議員之外
都好應該用single issue framework去評論唔同嘅政策同政見

左膠真係世界毒瘤

做過駐聯合國大做，駐華大使
做夠八年副總統
搞得掂東歐民主化同蘇聯解體（係六四柒咗）
打贏波斯灣戰爭
都要因為it's economy stupid俾個新手細州州長克林頓收咗皮

On9類比

呢個真
侵侵的確係抗疫不力
每一步都行錯曬

唔洗諗文宣
後生果班care黑人不平等問題多於中共
因為財政來源靠痴中國，罵總統罵不平等代價接近0，仲可以去tiktok圍爐拎attention

中老果班多數倒轉，trump上台真係多左野做，財政真係好左，軍隊打少左仗

另1個香港放大版，世代交替
除非好似港豬咁，望住差佬斷到正惡到正，否則根本唔會醒

其實有道理
但都唔好忘記有d外交政策係直接影響美國嘅就同國內政策無分別
例如打中國同幫白俄已經係完全唔同嘅野
美國優先都係想美國show strength
幫美國人攞返公道同保護自己利益

果班蠢豬 真係要比 中國整獲金既先會覺醒

左膠最愛食中國肺炎

整體民調無意思
當年川普都唔係贏普選人票
睇係睇佢搖擺州既民調

佢當初就真係想靠減少中東北約駐軍同軍費
可以free up啲資源出嚟搞經濟
奈何美國要肩負國際上嘅責任唔能夠話撤就撤
侵中後期都有啲政策轉向
以show strength 去體現American first
而唔係光榮孤立
當然都關國務卿都有落唔少咀頭說服侵可以咁做
特別係對中國同對港台

搖擺州民調都好唔樂觀
當然唔好太過認真

係
我都唔覺侵係可以光榮孤立

真心覺得今屆侵會輸
疫情攪得唔好 點America First 呀
Btw 唔想佢錯
同埋點解啲人咁憎侵

你冇票屌乜鳩太監教人扑野

唯有望侵贏選舉人票

所以侵應該學普京咁俾蓬佩奧選，然後等佢做左之後搵番自己做國務卿

係好唔樂觀
但當初輸十幾趴 而家只落後3-4趴
仲有三個月時間 有得追

唔係滅國咁簡單
係世界末日 好快會見到全世界開始迫害宗教 擁護中國共產黨 共產黨嘅人會當自己係神嘅使者 叫人信佢哋 唔係就滅咗你

Anyone but not bro 11

除左左膠之外，問題老老實實係因為trump搞唔掂內部經濟同埋個疫情。
美國歷史黎講如果經濟差，當政既黨一向係唔著數。

老布希就係搞唔掂經濟，結果比希婆老公收咗皮